iphone突然無聲

自從up o左上ios10部機無熄幾日
鬧鐘同用耳筒聽歌就會無聲出
要reboot部機先會有返
有冇人有同樣問題，點解決

驗耳

正常

部電話排斥你

用家問題

經常聽電話無聲
曾經 fb 播唔到聲，但其他app ok
reboot 部機又得返

ios10?

我ios9果陣有一排一時有聲一時冇聲 之後唔知點樣又突然冇事

我都試過睇睇下youtube突然冇聲, 電話頂個位"啪"左聲, 嚇死

利申：iphone7+ ios10.1.1

Same here

我whatsapp有時錄音無聲

6s plus
10.1.1
仲有倒水電，要開省電mode 先得

我都係

ota升?
backup洗機

好似試過 跟著打電話個聽筒會勁大聲既沙沙聲

咁o岩iphone7出就爆mon拎去整
係apple幫我升
佢地應該唔會用ota升o卦

倒水x2